會員 憎人富貴厭人窮 請入

好似話強姦犯既精液check到有有你老母既DNA

條友都幾慘
佢老母比隻狗中出完仲要生埋佢呢d雜種狗出黎
係連登亂吠

你都未撚入

佢真係好撚戇鳩

屌你幾時死

可能佢親眼見到佢老母俾人強姦
有創傷後遺症先會咁講野
大家體諒下人啦